[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (197)

Post?

9唔7搭8

開撚左啦

搶完又唔開

點都未輪到你開

慢

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (197)

唔去呢到全部死全家

搶唔開 勁料

輸清光啦你

link都未識貼

好慢

多蒙特 開盤8.5b 真係送錢

戒賭未

1000不如唔好搶

又不是po霸唔開心

澳假半細有冇同路

想全細

戒左半日

退出 再見 比人恰唔好喊

玩留